武漢醫委代表: 緊急事態! 有非典肺炎爆發啦!過千人受感染了啦!

武漢醫委代表: 「報告領導!緊急事態! 有非典肺炎爆發啦!過千人受感染了啦!」

武漢市委書記沉吟一下, 張掌五指伸直。

醫委代表不明究竟,反是旁訪的副官提醒:「不得張揚, 就說五人受感染就行, 沒事兒沒事兒....」
醫委代表慶幸自己剛出就遞了10台全新的IPxxxe 11max給副官, 但還是繼續說道:「那個, 手下的人反應慢了, 醫院洩了風, 說是5個太少了。」
副官看向領導, 只見領導專注的看著電腦, 右手仍是五指張開, 左手這時遞起了一隻手指, 忽感不對(這不就是五大訴求缺一不可的手勢?),馬上再彈出一隻手指。

副官若有所感, 轉達道:「5人受感染, 然後再傳染了2人, 就這樣, 多出的你處理掉就好。」

醫委唯唯諾諾地走了, 副官也知趣的離開了辦公室...

電腦上, 原來領導正在和半裸的情婦視像, 情婦剛才要他做些可愛的樣子, 他只好把手放到臉旁擺弄, 剛才那個胖子跟副官說甚麼來著?